[波台歐聯決賽歸邊集中分析]

獌: 熱
鏝: 中間偏利
轟: 利
妓: 利
蝗: 中間偏利
疤: 中間偏熱
拜: ?
蛆: ?